想搵人夾洲際張會員卡

如題，有冇人有興趣夾份join佢個會員卡
Buffet、其他餐廳、下午茶都有半價/75折
夾份買平好多 睇下搵唔搵到人有興趣一齊join
🤔

Sales上連登搵食

張會員卡有效期幾耐嫁？

唔係sales
係屋企人成日食 想join張 但一張年費都勁貴咪上黎搵人夾囉

一年ja

details

Detail

有性趣

我唔Send咁多次相啦 你入去下

你入去望下 唔Send咁多次相啦

ae 白金都有8折

我冇卡呀

AE 白金 同 匯豐卓越都有節

我係直情冇信用卡
Tap & go都有折就好

同屋企人夾囉

夾到唔洗上黎搵人夾

巴打一番好意

姐咁講

我意思你一番好意

不過未搵到人夾呀 打算聽朝上佢網睇下搶唔搶到咩優惠啦

祝你好運

By the way, 係咪真係有 連登卡 可以甩P

我個P 牌好似跟得有啲耐

連登卡呢樣野 冇存在好耐啦喎
P牌就 睇admin佢地點幾時除消 好難講
畢竟而家非常時期

好的，謝謝🙏🏻